估唔到東涌呢個廢老南亞新移民集中地都有咁多人出

諗起當日69
成架38得白衫幾件
Mtr仲有成堆空位

但今日
38成架塞滿黑衫
Mtr未到青衣就已經半full黑衫

東涌尤其市中心一帶仲有好多有心人